所有罪名不成立嘅 請你即刻離開香港市

隔離幾個post話無罪釋放
班撚樣唔憤氣好快秋後算帳

題外話:
納稅人請你盡快離開香港
唔好再俾錢養班賤種黑警
確診者害人害物仲要你資助
下年明日大愚起黎養支那人

認同 點知個垃圾大波華幾時痴起條筋上訴

上訴完輸左再告其他罪都得

推

政治庇護

睇下方仲賢就知 佢哋會屈到你坐監為止

走得就走
唔好聽D 唔敢走既香港冇膽分化人士講

真

留係度又唔出得聲又怕俾人拉
不如係外面大聲嗌啦

留係度真係諗住一世做順民，唔係而家既情況下做順民呀，
係強拆沒收你資產搞你全家果陣你都要做順民，你先好考慮留係度呀

以往出過名唔係順民既，都唔好諗住唔出聲就做得返順民，土共一定搞鳩你

所以留定走，自己好好做決定